推9晒啲陰謀論嘅post上熱門 行動post呢

要行動post 。仲要文宣推呀！！
屌你啲熱門全部濕9嘢
被捕義士，受傷義士呀！！

推